單身狗免疫 限聚令收緊至兩人

真係有咁on9得咁on9

直接宵禁算喇

佢睇死香港人得把口嗌好嬲唔敢動手反政府 所以咪乜鳩野都做囉 反正做乜都無後果 怕咩？怕香港人把口？

政府放毒，市民防疫

宵禁佢狼後果要承擔 欺壓香港人無後果要承擔 識揀既你會點揀？

我明呢個post做咩

好嬲好嬲

*有

拍拖都ok

好嬲好嬲好嬲

我屌你老母臭閪

關你咩事
你個名

女子 男女男 女子 男女男

要保持憤怒

收緊限聚令之後，
肯定會講候選議員難設街站做翅傳拉票
然後就會話唯有延遲選舉.....仲要死撐話無政治考量

限聚令佢既用途根本唔係用黎防疫

call g 141

match

一家三口點算

啲措施全部反智，最重要嘅關就唔封。
正宗on99

毒男仲毒撚過隻病毒